[AI]CC[137]C乜野

C

唔識串

Chinese Chicken

好食

Creamy Pie

間野好似真係幾好食

屎忽又唔食，肉又唔食
甜品又話減肥
你叫杯凍撚茶坐3個鐘啦

有人請仲咁多gi gut

衰過去自助餐淨食沙律

扶他呢d死港女

想剪頭髮但唔想出街

我係臭西

屌你老母又唔洗番工

死臭西港女

個投票又貞德維拉
巧MOON

？

我都去緊修毛

要抽120係時候啦
高過6%

打開變彩色

想玩屍屍

入去發覺冇野玩

已經脫節脫左幾十代

雙計

ok

笑L4

成日出垃圾FES
必+FES都仲抵抽過呢D垃圾噱頭抽

好M

Hkbn戇鳩
更新完個apps出唔到code屌

撞到老母放狗 狗繩都唔用

G持

告佢

好

屌你老母牙

屌柒左佢

cu都13k dklm la

要屌就屌老墓

我每個月課13k

勁

我每個月得13蚊課金

笑撚4

夠薑就打死我 阿叔未驚過

全post靜曬

cc終結者

唔夠膽打死你

C.C.

大隻過企

又到左MK終結地獄 星之古戰場近日開催

幾時死

WO到核聚變

Mk扶

對鴨屎驚矛曬興趣
係咪升得仙

小喬bb 走光

渣

睇唔明

請問cc 台係咪即係cc post

係

四方和約

舊年cy咁 林鄭仲敢唔敢去頒cert

才哥係波台代表

刑天上班台

屌你牙

唔想返工

【冇圖】好撚想同呢隻台妹瘋狂做愛做到虛脫死

做愛

南半球

隻狗

想做狗

已經係

唔撚想打古戰 不如每人派粒晶算

話題終結者

貼女都冇人回

咁細收番埋佢啦

這麼醜的女

狗咬狗

O乜野T

小q都醜

OT的聲音已在減退

春哥食開大波靚女 小喬自然睇唔上眼

屌你老墓

仆街 朝早係地鐵攬女博咩

係 我都唔知你博咩

現充又屈充 決定搞個現充LIST放個人簽名

扶C兄

企cfu

簽和約

搏jerjer聲

切jer jer ar小朋友

剪完頭髮好撚清爽

on9依家回post要禁兩下 係咪弱智

移民未

見到出面有把雷姆+拉姆既圓扇

又光斧 我屌你老母

有野出仲咁多野講 打足幾個月都係得佢果粒魁地球

沙田有咩lunch係好食又要等得耐

kfc

點解要等得耐

等囡

我想吃掉你的老婆

扶他吃屎

我想吃掉你的姨丈

わたし攻擊隊長欲しい

性慾

【冇圖】好撚想中出呢隻台妹十萬九千次！！！

LIHKG @ Android

已經比春哥中出左

打唔打多粒狐石好 差兩粒

隻ククル咁靚

等出SSR課

佢個義妹都好正 人細波大

想買你同我既未來skin
仲想買埋フェリskin

突發 馬𩣑山戲院有av上映

唔想食包 但係又要-fat

フェリ(White Album 2 ver)

又俾佢呃三千幾羊 好

琴晚發夢老母瓜左 好撚不安

過幾日又有傻仔抽

有無w傻仔 等中jer魚

冇錢井卡jer 想要路西化

唔貪心淨係想要莉夏b

想要平胸綾或者歐洲

this?

定另外買碟果個?

買碟個個啦應該係

冇睇到買字😭

買漫畫冇黑鋼變左送月光精
dllm

等等 發生咩事
我下星期先到貨

之後一期

等睇456先再送

我成日發夢自己瓜左

死左之後旁觀者咁睇屋企人
又幫唔到佢地 好痛苦

碟

想買 有冇lin

!?

【特典シリアルコード情報その2】※本商品のみではこちらの特典は入手できません。同商品の1,2巻もご購入いただいた場合に入手できます。
「グランブルーファンタジー」1~3巻連動購入特典シリアルコード
・ダマスカス鋼 1個

但亞馬仲係寫緊1-3

so on9

1本就有晶咁撚顛

月光精有咩癲

月光晶黎wo

骸晶癲

食金拱門都有9粒

如果300支半水我會買埋

係WO以為金剛

食唔到

買漫畫順手買埋CD

夢見母親得病或去世，是家產傾斜，事業和地位將遇到困難的征兆。

想買1-3 公司冇1 ON99

買KINDLE版

冇乜困難 我輕鬆裸辭

冇kindle

我發夢自己係夜光添啦

任download架喎

係唔係依本 又有番

邊個平d 我35蚊一本

系

想買依個拎g塔skin

我發夢自己係梨斗

特典シリアルコード付き
（受取期間 2016/12/31 23:59まで）

屌佢老母

尋日我話買SS SKIN你話唔買

我見81蚊咁撚平咪諗住買 依家冇得買了

仲有咩特典可以買

投稿者はりえもん2016年12月6日
形式: CD|Amazonで購入
特典シリアルコードが欲しくて購入しました。（2016/12/06）
シリアルコードの受取期間は「2017年12月31日23:59まで」となっていました。

延左期

dvd又唔撚送

咁可以考慮下

CFU話有

仲有隻啡ry CD送SKIN
其餘CD送STAMP

我果度唔送香港

邊隻

笑4

依家好似可以送日本我係香港簽 不過唔識睇d英文唔係好知岩唔岩

笑夠未

D日本仔話啡RY果隻好聽

杉田明明都有份但無SKIN好唔公平

但係我冇菲莉

再屈就行動

去中出佢?

個skin又幾靚

35x3+81都差唔多一個傻仔抽

疑抄錯上司牌 毅進仔停車場低跪道歉

757d

SS果個原來仲有?
屌 叫人幫我買先

我都想要skin

送隻SR

笑4 尋日我話買無人理 扶清一話買個個都跟

●特典シリアルコード
1限定フェイトエピソード
2Sレア武器「ソウルエッジ」(Sレアキャラ「フェリ」解放武器)
※すでにSレアキャラ「フェリ」を解放済みの場合は、解放されません。
3フェリのバンドボーカル衣装 (限定スキン)
4武器(楽器)確定ガチャチケット
5エリクシール 3個

每日儲2蚊等新年買莉夏skin

冇ssr

每個月儲2萬GC等做天人

想but不了

我都諗緊 不過見佢唔貴

81蚊

你果度好似好耐 不了 等陣過期

有分?

G他 12月尾到期 唔知仲有無再延

哦 最多1個月 1個月未到會CUT單

買唔買好呢 本身SS個SKIN都已經幾靚

我應該買 一開頭玩果陣見到人用已經覺得正

好 我都買

有冇人要 冇我比錢

放埋大假先買 公司收方便D

扶你果邊幾錢 我見amazon1500羊

フェリ成日賣背 真係好正

我見1254羊?

81

有結果 係普通豬好食過芝麻豬

扶仔一直贏

搵到1254 我自己落單了
Thx

訓陣先 訓醒買

早抖

點解你地咁rich咩都買

無老婆

無樓供

我想課金俾櫻BB

屌牆每月一井都夠供
俾埋管理費同電費都得

仲意為阿天講無放工

明愛華德中先係真正校園生活 !

最rich

毒撚入到去都係摺埋一二邊

好似我咁
每朝返到學都一個企埋係牆角陰影等打鐘排隊

參考wonder rabbit girl

睇錯愛德華

禾刀想咁大口氣

gay

精一杯

鳩up
我連首期都冇 又要比人收樓
所有希望押係國興哥幫我呢d小市民爭取提高個限額

好撚凍

我果到夠

yes office班傻鳩仲要開行痕冷氣

冇

要買了

SR

皮黎ga下話

yes
好撚正

一定係除一半衫屌

買到公司破產

軍G正D

G

好 每個月儲2蚊幫小號買

NO TASTE

屌 好想要莉夏 不過玩唔起風

咩啊 井莉夏 整7姬 之後用住SR隻男人

維拉後排放卡姐個影響大唔大
下次想超維拉

幾時有傻仔做

你本身係

井莉夏整晒79

我覺得差唔多 佢個回血被動好撚易中

覺得背水盤唔係好勁咁

出140就會大力番

all in晒兩隻落風我寧願all落土

半年無見過金色光劍

再係咁玩會變肥人 點算

番去玩任地獄

why so m

8爺不了

8妹

好在我不嬲都係廢人

9唔係同拉絲差唔多咋咩

玩得拔多有段時間會對純愛無反應

我唔想再用拉屎 好撚慢又成日斷煩過西

純粹做愛

我見d人玩風都係髮髮髮/獸耳寶寶+7gay+莉夏

不嬲都冇乜
玩純愛志在溝下女

都唔係, 成日見到9妹

我同意

有段時間無掂拔再玩番純愛覺得幾好feel

we are friends

準備好月尾making lovers

依家想要莉夏 豬麗葉 兩隻j德 土千和 菲莉 路西歐

試過有排丁得NTR多
對純愛無反應 之後入左聖人MODE幾個月先正常番

無撚左之前搵game個網應該去邊度download好

大個仔啦扶他
係時候由背水畢業

nyaa咪算

收皮未

我除左gal唔會丁純愛

我買skin俾sr risya ok

佐伊佐伊佐佐伊

無雙無雙無雙無雙

佐伊垃圾

想奶

我成盤7支銃唔要啊
唔好浪費時間

井bba短未

唔想搞

等BBA UP

我而家d井要比曬卡姐劍同歐根銃
其他野想要就要靠神運同電話卡 慘

該訂單總數為USD24.41

歐根銃都未終 唔駛擔心

我諗我隊光半年後就行到

咩叫拔

無fd用咪又係用番方陣

抆

咁無癮 我一定唔做

仲玩緊先算

我都想要電話卡

多左人掛

希望電話卡聖誕又送禮物派大星

十卜

半年應該都仲玩緊既 依家4個月我都唔係推左好多進道

之後又有塔羅牌應該多野做左
唔知係咪下年會加新團event取代古戰

力拔山河

我第一隻十天都未有 長命功課長命做

真係好難搞 d武又得古戰先打到 佢一個月唔開就又拖多個月

我做水廢人算, 卡劍隨緣算

唔通要去tb俾人昆

?

21號到

我D漫畫星期一先到

d漫畫一撳就到咗kindle

整好1，4
超隻安返黎水槍隊都夠勁

其實土方陣勁係邊

劍二圍 用杖可調節高血量
最重要土人勁到仆街

好勁

lin mate

首先要有把水槍

如果佢肯派多把我都會整槍

我下面有把

相對黎講容易打上限
角色勁
仲有時下興劍隊

第一把唔整劍整槍囉

水槍隊用咩鋪

咪又係果堆野

整左啦

拆左佢

晏真係幾正 上次傻仔中左

等ky翔清帶u疤hl咪得

下次傻仔只求非金月非垃圾石

點解30金月果d光武咁廢

未訓醒?

下次超得可能超bba石

點跟

超埋千和整埋3妹就將個重心放係光隊打u巴hl度

.gun

直接用土隊打

我都想

得咩

見人d召離撚哂地 又slow珠又雷神又cut

土冇咩團隊價值

雷神同蛇女基本上必要啦

有無見過人連開終突老屎忽補血
我見過 我真係見過

連開3隻

訓醒未

我都想要露屎忽

賣個ac俾你 有老屎忽有莉g

4個月前我買

屌你老母

果陣你未玩就唔會想俾錢

幾有道理

想要SR貞德 想同佢做愛

我冇玩兩年俾咗錢

喺我度做緊我團公廁

日日同sr vampi做緊

仲有sr lily

ky做乜鳩日日升rk

係 又話150後1個月1rk 屌佢老母個個禮拜都升

咁我唯有同泳裝莉夏做住愛先

我都有 又有泳裝拉屎

仲升得快過我 cls

泳裝莉夏個屎忽好正

c團都要招人

諗起果張圖

邊有日日升
差唔多半個月有多升喎

跌光劍未

邊張

唔知差幾十萬分之後d人話差好多 咩人數差距 之後有個ss話唔係差好多 我依家開始發力

幾十萬分

寄生獸

好似ky貼出黎

你地第4個團support 唔係開rk exp up?

LM

依家係 9號轉水攻

c團一隻90逆轉勝

嘩上次預選打到900咁撚顛 咁我可以訓陣

清水G唔係執柒左咩

上次預選第一條友退左休

三

研究下去邊好先

咁多日真係唔知做咩好

幾時4

搵日

京都府立植物園好似可以行半日

去光合作用?

去鴨川hea一日都得啦

11月尾唔係有紅葉睇咩

又係呢d mk先插到嘴既話題

係 諗住嵐山一日 伏見稻荷一日 之後已經唔知做what

係 冇錢食飯

公司有條友 兩個男去日本
係酒店玩左3日 好撚驚

仲有兩日係ug鳩流流 好興奮

係 我即刻上水

食左朱古力

我即刻沙田

扶醬

貴船神社好似幾靚 詩仙堂遠到仆街去唔到

朱古力？

去陰陽竂

動物園d仆街係咪應該冬眠哂

少女漫畫聖地

去奈良狗公園囉

仲有g路城 armarm裝修完幾靚

互射潮文

d女比你食哂

all完尿寫低先

好想試下坐飛機

7葉：好想試下自己打飛機

2邊都係半日夠

睇扶長老撚鹿

我訓到11點 食完早餐再上去 夜晚落番黎=1日

我比69佢含

D女搶摸扶隻鹿角

oh~ohoh~ohohoh~~

係UG d時間多到坐係河邊都得

七夕去咗
多情侶到仆街，好後悔

白癡仔

佢後悔ntr到虛脫

佢後悔無yo多幾個

七夕有邊度唔多情侶

墳場

鬼火一對對

一日去基佬城 又完結左一個回合

陷阱卡發動
JR停駛

我行過去

我唔需要交通工具

好彩我唔好旅行

想離開香港

仲有兩日

唔係wo 仲有一日

去撚鹿?

唔係wo已經齊左

hoball

你攬女鋸和牛

Yes
好彩有另外一條女都同我一樣咁on9上去影相

之後你就帶左佢番油店

幫佢入油

又食左條女

Cfu真係業界良心

but慣咗自己行呢d地方又冇咩嘢
自己一條友去食甜品, 周圍都係女/情侶都係咁

55

66

DLLM

冇咩交流就走了

條女即刻覺得命中注定

有另一條女即係本身已經有一條

淨係交換左體液

已經唔知係咪睇緊薄本

屌你俾阿媽見到啦

睇岡本

女王完左啦

咩黎

個相睇對象唔係未出手咩

猛獣性少年少女

cfu

同おくさまが生徒会長同一個作者
唔怪得

Yes
D 女性漫畫家真係好咸濕

Ok

好似幾有趣

超有趣

屌你個男主角咁樣玩
溝到人妻都遲早比貴利ntr

再打下去會死的

但唔埋牙無咩意思 睇商業h漫好過

睇劇情only

一滴精十滴血
大家一齊睇多d戒色文，唔好再打丁了

屌冇理由一拎出黎丁一個鐘冇得睇後續劇情

我介紹賈雨村

吓吓埋牙冇咩意思

小維有冇睇老豆豬波比車班忤逆子

忤逆子必遭天譴

唔係話要下下埋 但最肝心果陣唔撚埋牙就火滾撚樣

唔知歐聯會唔會撞

果d永遠唔埋牙好似很想告訴你d告白咁對細佬唔好

我撐cfu

cfu快d介紹d漫畫黎

CFU勸戒

春哥介紹d囡囡

有女我就唔上黎了

唔怪得你逢星期六日唔上黎

愛我啤酒

再屈春哥就行動

春哥攬住個大波妹上黎睇下你班冇女毒撚

【有圖】大馬妹用1300紋眉

小新

呢d先叫大馬妹

LOMO好MK

無啦啦又肚痛

狂笑樓上

係咪食得太多豬？

食得太多女

咁我唔會肚痛

我覺得你食隊太多包消化唔到

一定唔係 我成撚日都食包

生命麵包

哇我屌你老母男主角聖人黎？

我都係聖人

邊套

渣維

刑天

nopplnopppllpl

Lomo

收工

難聽過粗口

禾刀國

唔收工點OT

收皮啦柒頭

點解本翔好地地要去大埔那打素上堂

比你見lulu

😏

O到燥

😒

😂

打唔打埋d bonus

但lulu係元朗人

隔離仲有匡智村

好 探下你

無人陪我打 黎緊又開古戰 想4

就黎坐係度都訓著

想R個攻擊隊長黎做係咪話わたし攻擊隊長欲しい

定係なりたい

私を女にしてください

お前を太監にしておく

黙れババァ

JK!

點解想有役職

因為冇人做 哂左d位

疊馬

都唔知佢地係咪打 d高rk成日都1日前

もしよければ自分を攻擊隊長に任命してほしい

今次開得攻up2個鐘都唔知點算 又得幾粒鐘有hp on9

使唔使

跟虫哥學丁寧語

其實正常同陌生人講野係咁差唔多
你估度度都係2ch咩

係既 不過我講唔出口 一黎唔熟二黎腥港人

見惚

想學

忽於

攻擊隊長なりたい

俺はガンダム。

你地都r個位好 我feel到好撚伏

八格

R左又點 幾時開都唔係你話事架啦

26

團長話自分のために

伏味濃

所以翔咪話打完今次應該轉

又搭沉船

應該唔會掛

有我翔同團長打應該都a到 不過5敗味濃

笑4等睇你地又留低ONJ一個

訓A一定好過B

但翔葉MK JAI目測晚晚食女唔得閒打

我星期5都要剝牙

又有得寄生 爽

寄生瘦

我琴日碌過舊團果邊d人好似仲勁

ふちゃん大征服

我想轉個小號跟你地有人陪我打下分 但而家有得寄生又好爽

當初你地點解走？ 無左團長咁搵副團/大佬自開一個成班跟過去咪得？

訓啦 訓醒又要番工啦

但係冇人上水

舊團班人rank勁 但無人打
有人想組織 金分但無人理

依家果度團長轉左比副團長 但係副團長仲係覺得舊團長未死唔肯招人
舊團係我之前果個 屌佢老母我打撚左1億分都仲係b團2勝 搵你老母玩

本身氣氛好好
團長比扶他克死左

扶大耳

好想要

好彩我上次彈出黎組雙子+火大波6連都仲有4個人理我

飛哥問號

我都想要

等你地搵到個穩A3勝團有位我就飛一個過黎

睇下今次點先 唔知d人顛唔顛

見到有個28日

搵到穩A5勝call me

果個咪團長囉

35先係團長

有無唔駛打予選 訓係到既5勝A團?

我買普通版

聽講有個叫七葉既好癲

cc只係一個代號

係 瘋狂食女

現充留左係現充團

一個月都過埋 即係唔係BAM 到底佢點死

貼BAM圖

bam /log in唔到ge話佢會上留言板講

入左樹海結界

屍屍再興!

九屍公案男主

呢個好笑

強運勁定十姐勁

送公廁

但係我冇

me=清泉

你專食處女

今日打唔打埋堆bonus 襯未古戰

口口

一領勁d定1爺勁d

打啊

7gay

山脈收左皮啦

係
7gay一劍斬爆1爺個100盾
故事上

放監未

胡鴻鈞深夜送外賣 上許廷鏗屋企留宿

春哥

本尊癢

無人陪我打分 想4

一隻腳出左黎

個個都打分 唔通個個都打分咩

咁你打唔打丫

殘定忍

殘忍

CFU幾時買物語我睇

唔打分根本整唔到OMEGA

隔離話差唔多百5可以開場等天人carry

天人 翔 CFU 扶 企 路人A
咸魚 岸冷J
完美

等我打夠光劍果陣u巴hl應該已經比人完全攻略

阿扶土方唔得咩?

係咪無新春雞他SKIN?

如果係上面個組合就應該唔得

我睇過火陣我有排都跟唔到 要好多+ 笑4

見親都成頁+99

講到而家未攻略完咁

KY ONJ 殘忍
CFU 翔 JER魚
企 亞古
扶 宙

有得撚

路人A換埋做蟲 KY
踢走咸魚

今晚十點hl

依家係援交妹 我打齊果陣就係肉便器

咁咪好 人人都打到好過得你打唔到

又串阿雞

出團BONUS自發又無真係好撚B害

係 有咩理由自發冇

想死 約極都無人理 有人打果陣自已又未必得閒
好煩

佢一折我就買

上次唔係有半價咩

一折=90%off

屌你地唔買

等你買

一貧如洗

唔會買新書了, 你地可以慢慢等

個鏽曲線錶面真係唔錯
最後一套collection應該有驚喜

Gogogo

尾班車緊狐狸event

300萬 火杯都唔想要

諗緊打唔打多粒 差1.5個BOX

我就黎1千萬

我勝利信

你就係咁懶先唔夠jp

25翔

唔打奧丁又冇白紙 但係d天人又話奧丁槍冇用

假架?

而家又唔想超狐想轉番超炎魔拳

打小巴咪算
你都唔夠爛武ga啦

爛武刷希羅唔係一車車?

你就想

參考下

真米真飯假你老母

等火牛限武終解

【PC端CC：手機電腦數據可連携】
現在事前登錄會送 強運戰士1.0 以及 一部酒場SSR券，實在是微妙。

下個post好加番pc
cc愈黎愈強大

人唔笑狗都笑

儲水式熱水爐用家強d

一見到依張圖即刻笑左出聲

ot又濕晒

PC/IOS/AN
好強

我覺得用uber主手 落多把光劍會好d

又比日本蟲笑

劍聖OD斬80萬+10%+33%

多D人挽

YES好撚好打

未大成冇連擊

-.- 得DA有咩用

唔通要炸左把土U巴整過

DA唔係A牙

唔係

冇可能唔用四天刃啦
on9

我仲諗住IO杖主手兔仔2姐io做不死工具人之後打到u巴hl先轉劍得意

大家一齊回家了

BBA短唔主手都係得DA

一把都無 小號就有兩把但無神石

個無雙根本走左個da都係咁勁 冇所謂啦

幾時終解馬嬲把劍

幾時終解隻羊

幾時終解暗貞

幾時終解光猿

我莉夏出3手中加神威大

咁卡劍應該改做2樣特大

可唔可以講莉夏宜家技能係咩

咪又係攻刃大

風水輪流轉牙
水等杉田波

好想睇鐵璧加渾身

既然选择精进这个属性了就没有轻言放弃的道理，风队不也等来一个残忍么，这时候笑得就是那些终凸79的人了

見到呢句笑左

我建議俾個羅剎KY把莉夏劍

唔係我選擇光隊 係光隊選擇我

奇跡

被選中既細路

光之子扶醬

光劍d人又唔係特別勁 點解咁撚執著要用u巴劍

不能直視

都ok啦

因為無課近乎唯一用得既DATA

路屎忽唔用得意武都勁過呀魯呀魯啦

佢臨尾講果個乜柒麻痺開關係堅料黎?

係 佢改野果度有行細字講

咁整2都好喎

無計必da天生慘廢

3個隊員兩個食劍就夠
倒垃圾同光寶石咪得

整5
光核心

明明咸濕高叉光奶先係

好鹽濕

io先係5

但係我整撚左土劍 屌

on9仔

整土劍有乜問題

唔主手無所謂

主唔到手

咁咪繼續老土四天 反正你都唔會有4把io杖

可能會

12粒鋼我拎去餵狗都唔俾光

我係狗

要專精就專精到極致

到你整到一半又抽到另外d屬既歐洲石果陣你會想4

風已經起了
光還不亮嗎

其他屬我都冇核心

放左監先算

未放都6個風人10分鐘U巴啦

唔整io杖咁粒宙都係冇用

盾 笑4

我粒宙都放棄咗
做方陣大師算

路西歐

而家咪放左
把短劍仲高規格過卡劍

無雙好波

有人勁過佢仲叫唔叫無雙？

冇方向

等埋年內調整同風140

但係你一把都冇

即刻4井

半年一井

可以開多個職 開咩好

你都開晒 帽椅哈SS
係盾/兔 或者其他黎打J

十一月的暮雨

未開哈哈哈 咁開埋哈

十二月喇wo

四月的老企

身為廢柴職員係咪識noted with thanks同thanks for your reminder就可以獨步武林?

咸左

藍剔

上司:我今朝比左個email你 你搞完未
:我唔識睇 宜家幫你搞

鹽濕仔

我比個黑人問號佢

呢幾日翔講咸驚
先發現出左兩集動畫版
但雷火劍不了....

有同事貼左係枱頭

我又想半年一井 DLLM

方陣大SHIT爭暗就畢業 無晒方向 5想玩

咩雷火

妻みぐい3動畫 監督 雷火劍

動畫垃圾黎架唔洗睇

刑天仲唔訓 傻左？

開緊ot 點訓

你不是還有神石嗎?

橡膠奶
我寧願睇戰鬥機fing下fing下都唔睇佢

一無所有

有咩H動係拍得好
算數啦

黑獸 宇宙海賊 戀系紀念日
再對上已經係空之色 水之色

橫槍果套幾正

5000榮唔知換乜鳩好

縁空點解會係一般向

榮倉奈々

唔好笑

風D短

你邊忽覺得佢唔一般

又一個4mk平時日日屌女
block左唔解

我都研究緊

樣樣都想要但係又唔係好抵咁

唔駛搞渾身弓?

又話光廢

樹G果D又唔抵玩
大馬又要有神石

我想換usb 但係又好似好on9

差40jp抽極都唔中 仆街仔

560萬收工

開カオスルーダー先

屌你差10冇哂肉 唔知仲打唔打好

我仲有40肉冇消化, 算數了

我好似抽左好多big晶同白紙 唔知有冇記錯

用粉

縱橫遊遭黑客入侵 客戶數據庫失守 全線停業一天 警列勒索案

搞掂 又要升job

好眼訓

我岩岩都無啦啦好眼訓

cfu踢唔踢罐升job 一人十分鐘

直情無知覺左十分鐘

我對眼依家矇茶茶

刷肉都升左

4成大學生曾在校內發生性行為 8成人無接受過校方性健康資訊

翔

又好似係

唔專登踢啦

My visit to Japan and friendship with PM Abe will yield many benefits, for our great Country. Massive military & energy orders happening+++!

真係乜都放上twitter

又要打古戰 不願面對

飛哥.jpg

好撚眼訓 就黎唔得

pro過薯片

唔想打

Me too

古戰係證明自己既地方

真寄生唔洗證明

考試撞正旅行 大大們有冇建議

緊係去旅行 咁都要問 真係腦有事

平時自發點無得寄生
古戰先證明自己仲係隻有血有肉既寄生獸

yes

水有利古戰 方陣大SHIT=肉商
連80jer魚都比唔上

好似可以砌隊孖Q X JER魚挽下
下次出狼刷兩把弓先

收工未 好撚悶

收左

你唔係6點準時走架咩

6點2

咁零丁

讓領導先走

返11放6點半至7點

扶他

返8收23

死撚左了

笑4？

比你地笑4

企醬

醬夠未

旋轉企鵝醬

堪能緊黑絲

黑絲肥婆

明明是我先

好期待今晚

我已經通知it 幫全公司裝屍屍

好撚熱

巧大風喎

笑死
借10萬比個死mk

比企鵝個故完左未

未

企快樂過生活

又準備on diet

果套3D哥C奶好似幾正咁

譚仔三哥d c奶

c乜撚野

1 4 アン用白雪夾jer好似有得諗下

宜家既企幾大隻

想睇書

睇

細隻過你

想同06瘋狂xxoo

Ho moon

bmi

我怕

聽朝唔洗番工 好撚爽

WHY

聽朝冇古戰刷wo

公平咩

古戰留番番工刷

睇E生

唔洗早起身

依套好似都幾好睇咁 冬番真係顛

禾開左套三月睇

春番千緒通學路+黑社會超能力女兒

@kai

點解七大罪依套垃圾可以出咁多季

【返工=危險？】30歲工程師日作15小時 大小便失禁癱瘓險終生臥床

LIHKG @ Android

大波波

天仔

抽書睇

citrus又冬番 點搞 忙到仆街

咩都睇

老企食唔食雞皮

4MK先會覺忙

屍交

黑人問號

老刑食金華火腿

痾緊屎隻狗係門口行黎行去 好影響我屎情

一齊痾

研究稱獨自吃飯對健康有害——特別是男人

就死

你唔係同西面食咩

原來錯過左11eyes咁既神作

十點搵你

食佢老母

速度啦扶ching

我仲意為無女 進食快左 消化不良

無言

我食極唔肥點計
係屋企都係拎番房
好想肥

驚啊 你既人生就淨番開夜同開夜

大隻唔同肥喎清

原來黃埔AEON上面間餐廳執完12月開海柒王餐廳

貧民唔敢入黃埔

天水圍濺民唔敢出城

刑天唔敢出公司

遊戲?

動畫

好驚 啱啱膝頭啪左一聲

我輕輕的來

變埋耶撚

返教會食女

imppl

一個天才回應下啦屌你老母
原來翔係你
上次汁鳩我個LV1魔神我屌撚完你sorry都唔撚講就潛水
仆你個街我開3珠到最後30分鐘先自己清,屌你老母同我汁撚左佢?
你快撚d仆街含撚死啦
我有冇俾你汁呀,臭閪

工已收

準備ot

準備收你皮

冇鬧鐘嘈醒係唔同D

扶他你今日打1e

朱經緯曾仿《食神》情節圖捉內鬼 成為警界笑話

幾有創意

我自由騎士

iphone6換左iphone8阿爸阿媽都唔知 笑4

冇人關心

見到一個團三分一人有職位就想笑

1000